有冇人因為有肥仔波而一直唔敢學游水？

竹筍型肥仔波

咁咪減左先學

可以著住衫游 或者買連身泳衣

泳池大把人大肚腩

根本冇人會留意

我最鐘意睇肥仔游水

睇女人個波好過啦
鬼撚有人望你對肥仔波咩

無人會望
唔洗在意

肥仔游水超得意

庸人自擾

逃避型人格